福建360事件後可以考慮正式轉向裝修政權

早排睇完屠龍小隊個訪問已經開始諗支線係唔係太多
係其他區前線都試過因為「藍裝修」而嘈
大家都好多原因合理化藍裝修
但事實上對政權影響根本唔大 嚇唔嚇到藍絲？
我出街聽到最多人講政治就係藍絲
佢地今日仲可以好有型戴哂臂章出街

我地兵力 資源 時間有限
但我地心態已經進化左好多
暴大全民打狗 天水圍燒埋狗屋
只要全面升級打政權（包括紅資國企）
根本成效大過打藍好幾倍

係外人眼中
打藍只係內鬥
打紅先係真正革命

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我講番個時間點出黎
360本身被裝修
無出聲
之後葵芳新都會搵便衣扮職員
拉左幾個細路
跟住俾人全線裝修
先開始跪低扮慘
然後唔知點解今日上到黎我就見到有人話佢唔知答應左個乜柒承諾
叫人唔好裝修,
咁果幾個細路係咪變左condom?
你答我係既話無問題
以後你班冷氣佬自己出去

有冇問題我都會出去 唔洗扣人冷氣帽子
唔裝修手足變condom？
嬴先係最幫到手足
打藍係報仇 仇可以報
但我地第一次有氣勢打狗打政權
點解唔打左大仗先？
間鋪會走左去？
嬴左大家想點都得
包括搵返當日斬手足既兇手

唔係叫大家唔裝修
而係難得大家心態轉左
點解唔打大佬仲打魚毛
前線愈拉愈少愈打愈傷
而家唔打等到幾時

打紅先係真正革命啊

賊婆聞過tg未？

呢種我諗唔止黃支持 藍都支持
已經唔會再講咩上山得一條路危險
連狗屋都燒過

咁又話藍裝修施加經濟壓力？

我支持裝修商鋪同政府囉

利伸講緊網上遊戲

只係增加商家既經濟壓力
政府完全wfc人民食樹皮
而且更加想引起人民打人民
除非你打緊國企

打藍怪係拎經驗值

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

push

就係對唔撚到政權先要裝修360, 你明唔明
殺到入支那軍營既話, 一早殺左入去

大家想繼續裝藍係你地既選擇
我只係希望集中打大佬
成日講政府想打民意戰
民意就係想大家打政府

以前唔打係因為風險大
但早幾日有手足開左窗
點解我地仲固步自封

立法會咪政權一部份
狗屋又係 政總又係
唔係第一步跳到去軍營

同埋我唔止講打政權 講緊打紅

Fake news source warning